（品葱）香港頭七：西方國家暫時沒有動作

7.1 逮捕300+人
7.3 宣佈口號和文宣違法
7.5 下架親民主派人士書籍
7.6 周庭被判監
7.7 香港眾誌財產被凍結，即將被充公（送中）

=================
特朗普這七天內twitter的內容無一提及香港

默克爾前一陣讚揚中國經濟發展迅速，像以前的德國

安倍晉三表示遺憾，沒其他動作

莊漢生宣佈開放bno居留權，未提出正式動議

特魯多暫停對香港引渡條例

李顯龍和文在寅悶聲發大財

蔡英文開設了一個對港服務中心office，機構性質未明

=======================
莫迪：習近平，握操你媽！！

大豆侵

香港係咪要組隊買黃豆

到底需要什麼動作？
舉個例子吧，假如沙地阿拉伯有個城市要反對現在的獨裁者，然後被打壓，世界各國會插手嗎？即使這樣會影響油價。
這些始終是香港的戰鬥，現在美國立法，加拿大取消引渡，加拿大‘’澳大利亞、日本、台灣考慮移民難民政策的改變，已經是動作了

最勁果個
係比人話做戲果個印度

殺左40隻強國軍人
禁5x個強國apps
徹底禁止中國投資印度電訊
禁止中國投資公路等基建
禁止中國貨入國內發動擺買強國貨

最後 對香港問題 都補左一句 表示關注

大豆侵

邊有咁撚快姐
屌人地條黨安派濕鳩極都要扮成個月先上枱
你想頭七就出來屌鳩支那咩

當時英國夠話一落實黨安法 即刻放行bno啦
而家呢

主線如果再打就已經係狙港元 撤僑 全面禁運 然後就開戰
行支線封軍事用品 停引渡條例 開埋300萬BNO 就俾你話唔做野

侵最鐘意D法案最後一日簽唔洗理

你估人大開會啊？